[狗咬狗] 民建聯:林鄭長者綜援言論不公平

在立法會特首答問會上，多名議員要求政府撤回長者綜援領取資格收緊至65歲的決定。行政長官林鄭月娥表示，有關決定是得到立法會議員通過及支持，對有議員建議撤回感到驚訝。民建聯對林鄭月娥說法強烈不滿。

民建聯議員梁志祥表示，早在政府2017年提出計劃開始，民建聯已多次表達強烈不滿。他批評當局在政策實施前，未有再諮詢福利事務委員會，民建聯會再約見財政司長陳茂波，要求更正政策。

葛珮帆亦批評林鄭月娥說法不公平和不公道，質疑官員未有將議員意見向特首反映。

陳克勤表示，支持財政預算案是因為不想出現「財政懸崖」，但政府將政策放進《財政預算案》，與其他政策綑綁在一起，這做法對建制派不公道。

到時求其同d廢老選民講話係反對派搞成咁就可以推得一乾二淨,班人已經去到你講咩佢就信咩既地步

Link?

做戲姐 氹下班廢老

扯貓尾，就來區選就幫建制狗攞分

呢堆說話之前係泛民的常用回應

咪又係投左贊成